［學術］抗爭的198種方式

抗爭要成功，有賴人民窮盡一切方式癱瘓政權。

一場革命必須要有周密既短中長期戰略。暴力抗爭既效果較難持續發揮，每次抗爭只會有短期效果，而要長期令政府崩盤其實往往係靠各方面無孔不入既非暴力抗爭行動。所以，支持勇務既人都應該同時採取大量非暴力既抗爭行動

《自我解放戰略規劃指南：延伸閱讀 ⑤ —— 從獨裁走向民主》作者吉恩．夏普（Gene Sharp）屬哈佛愛因斯坦研究院（Albert Einstein Institution）。喺呢本書既附錄，吉恩．夏普介紹左抗爭既198種方式。除左上前線同參與遊行，我地仲可以做多好多，包括各種既政治性、經濟性同社會性不合作運動。

又係連登仔發揮創意既時候

遍地開花，時代革命！

睇下睇下，好似好多都做過